究竟香港好食嘅豬骨煲?

以前有段時間食開西環坤記
但係今時今日已經又貴又少骨
想問下巴絲有無推薦?

究竟香港有無好食嘅豬骨煲?

力奇？